覺唔覺BTS俾人高估得好撚緊要

原本對隊野冇咩感覺，但係完全唔知呢隊野憑咩可以走到咁紅，呢種反差令人對隊野好撚反感

以為曼谷BTS

唔覺

覺 仲有wanna one
佢地係值得紅 但唔值上到咁高 頂盡一線尾
實力又唔係超班
有返B.A.P SPICA 咁上下就話啫..

雖然佢地樣一般 我覺得佢地跳舞幾好睇好正

其實隊野算叫全面
但一定要將7條友拆開咁睇
組返埋一齊條精COCK就會有好強勁既主角光環
開哂掛咁，不了

我想問吓你係咪淨係聽過佢哋最近嘅主打歌

以為講曼谷地鐵bts

DNA, Not Today..,都聽過，
唔識欣賞

唔覺
利申 ARMY

咁唔通nct值得好紅?

我覺得你可以試吓聽佢哋啲副歌，有啲嘅題材係幾有趣，例如有一首係講麵包超人(anpanman)，仲有一首講亂咁fing錢(Go Go)

覺得 block b 同 bap 有實力過佢地，不過不嬲 d 野講際遇㗎啦

樓主收皮啦
BTS成隊又靚仔，live又穩定，尤其是rap mon同Jin
有冇聽過Fake Love mr removed高音位？
跳舞又型
簡直係韓流指標

不過 kpop 每況愈下就一定㗎啦，以前 東神 , bb 呢 d 行出黎幾有台型，而家淨係覺得一班 Mk 扮暖男，不過幾好笑嘅

佢地紅？
二線都無 咪玩啦

2012打後出道既男團暫時覺得係得VIXX同B.A.P值上得更高
VIXX真係繼東方神起之後小有成團個個唱歌都ok
連rap個個都係讀聲樂

總之係美國一紅
D人就會跟哂風
實力係有既
但點解紅到咁真係諗唔到

因為佢哋啲歌嘅題材同風格都好多元化，尤其是係佢哋啲副歌係好值得聽(一定要睇埋歌詞，難得唔係一般kpop嗰啲口水歌詞)
同埋每次comeback嘅主題都係有連貫性，例如之前嘅花樣年華同今次嘅love yourself系列，我自己係好欣賞呢種做法

以前d歌幾好聽，d舞又型，跳得又齊
但上次DNA同今次Fake Love真係好一般
血汗淚/Dope/Fire 真係無得輸

但佢地真係好勁

BTOB？？？？

最新個首好似冇dna咁好同咁爆，有d失望
但都會繼續留意佢地

無左peniel 就係

唔係話Peniel好掂
但至少唔算拖後腳啦
比起VIXX我覺得BTOB紅嘅機會大d

假膠

花樣年華系列好正 啲mv好有深度 啲歌又好聽 個人比較喜歡I need u 同butterfly哩類曲風 之後fire都ok geh 但dna真心唔係我喜歡果類

BTOB唔係紅過vixx bap ？
感覺上btob 幾紅下

認同dna同fake love冇以前咁高汁
但係有美國media講過
佢地紅有一部分係佢地啲歌詞講中後生仔既煩惱/issue
而且即使唔同語言 佢地既fans都會翻譯同去理解
真正令音樂全球化

我真心覺得vocal line咁樣唱歌遲早唱爛聲

Fake love不了
覺得今次有幾首side track好聽過fake love

Fake love真係唔好聽
聽完一次就唔想再聽

覺 完全overrated 唔係話佢地無talent 但未至於係罕有/高質到呢個level啊嘛？點解可以俾人吹到上天？我都係到呢一刻都未get到

呢隊野顏值average真係低到唔想形容

成隊靚仔！？你盲架？

老實講跳舞係唔差 幾好睇
歌ok啦未至於係神曲囉，
但顏值咁低都可以紅得咁誇張 真係幾神奇

其實有冇人覺得個個j-hope好樣衰，仲難頂過rm

以為講緊幕後花絮
原來只係一班clown fiesta

我覺！！！我仲以為得我一個覺得jhope同RM有得揮 jhope個樣係另一種楊衰 好似麻甩佬咁款

女有jooe 男有jhope
但佢rap得唔錯 我覺得好過rm

一隊嘢一定要個個靚仔咩

佢哋就係因為花樣年華系列爆紅，我建議你可以聽下花樣年華啲歌(例如dead leaves，house of cards，save me)

無人話一定要既 但成團人得個一兩個正常樣......

but its ok 外貌呢d野就好主觀既

DNA呢隻主打歌唔好聽，但album啲副歌好高質

成隊得一個樣正常

睇咗冇十幾年 唔覺韓風有乜大特破

你覺得唔靚仔嗰幾個(你應該係指suga rm jhope)係成隊嘢嘅創作大腦，使乜靚仔

support BTOB

Love maze應該最好聽

Love you so bad

成班gay佬咁

無留意佢地 我淨係知BTOB 被人低估咗 兔逼值得更紅

以為講咩behind the scene

雖然唔算係靚仔
但都唔算係樣衰掛

agger 點睇都好樣過rm啦

唔覺
我係二代團飯，其實唔係好識佢地。但睇開綜藝（認哥），佢地係上過去咁多隊三代團入面唯一深得我心既一隊

咩料呀
之前咪開過一撚樣既post講過
又講 不如再討論番Twice啦
討論完又點
佢地一樣照咁紅
一樣咁多人中意佢地

每個團都有人中意有人唔中意
唔通次次都要講
點解咁紅點解乜
明明實力點點點

排第六唔係應該係suga咩

依隊野單講樣好極端
田柾國靚仔到癲
V門面級可以一戰

RM同Suga真係不了

跳舞幾好睇
唱live都ok
樣就真係唔識欣賞

RM Suga使乜靠樣

以前啲歌好好多
dna同fake love似係為做而做咁
俾返以前嘅水準岀嚟啦 血汗淚已經開始hea 紅唔使岀啲符合水準嘅歌？

好撚正喎

硬係有種感覺唔中意依類型既樣
無話憎佢定點 我仲覺得其實佢唱歌都唔差
又幾搞笑
唔識形容佢個樣 唔係樣衰 但唔知點咁

佢哋啲咩Army好煩
成日喺YouTube comment度圍爐取暖

終於有人講

fake love真心覺得又普通又hea
DNA至少吹口哨個位特別少少

雖然我都認同高估咗
但係佢地其實已經算係一線
因為其他認真好難比

唯一有得比都係wannaone但就快玩完
比較好嘅已經係seventeen
佢地係紅但唔知點解未上到去
其他有實力嘅BTOB WINNER IKON INFINITE VIXX嗰啲又唔係好紅到sosad
唔似女團MAMAMOO咁唱歌屌打好多團

NCT就算數啦

好唔好聽有時都好主觀
我就好中意血汗淚 咁都叫hea
春日更加係中意到痴線
紅唔使岀啲符合水準嘅歌？
依句套用番某女團會更加貼切

其實想講
紅係真係唔使岀啲符合水準嘅歌架
女團都有板你睇

B乜撚TS 冇人識呀

水準.....好難定意喎大佬
而家佢地根本係做緊同以前唔同style既歌
你覺得唔好聽就等於冇水準？
雖然我都覺得以前啲歌啱我口味多啲

wannaone無左姜丹尼爾 NCT都不如啦

難分真膠假膠

唔啱你聽就叫唔符合水準？
事實係呢兩首都紅到全韓國都係到狂播

我係覺得佢個樣好唔順眼，就算rm好樣衰都無jhope咁唔順眼，我都唔知點解

覺得唔錯嘅係佢地啲mv有連貫性嘅故事 劇情幾吸引 呢樣真係做得幾好

Wanna one有邊個唔知係紅一個人 你估如果唔係限定團真係會咁紅咩 你講果班實力 佢地已經過左最紅既時候 btob Winner ikon韓國音源其實幾好 咁都叫紅唔到？ 唔通隊隊要全世界都識叫紅咩？

實力都重要嘅，紅唔紅真係好睇timing
好多同佢地實力差唔多，甚至更加好嘅都未有機會出頭
只能話其他人欠缺時機，佢地咁啱紅到

連登某d fans咪重鍾意圍爐
成日踩d紅團暗捧自己鍾意個隊
覺得覺xxx比人捧高左 xxx值得更紅
聽到厭

gay post

顏你老母值咩支那仔

到依家都認唔齊啲人

利申：泡菜撚

冇人識都上到billboard music awards

Wanna one淨係紅一個人？咪玩啦
Kang daniel係紅但唔係因為佢個組合先會紅囉
入面好多都好樣
冇樣既就有才華搭夠
如果數隊入面最應該紅個個應該係ong
樣得唱得跳得搞笑得

成班都好似有精神病，以前babymetal 歐美賣碟好過佢地，成班走入人地 subreddit 同班白鬼仔metalhead傳教,迫人地認同佢地有實力

Wanna one 只係紅一個人
志訓同Ong俾你地食咗啊？

呢個問題我成日都問人
完全睇唔明 你話東神 sj exo..起碼有d靚仔
bts好似冇個掂...
新歌mv仲要一日三千幾萬views
破咗超多記錄 雖然六七成都係啲fans狂刷出嚟

我想問台灣個個係有樣定有才華？

屌呢個就唔好提

真心唔識欣賞佢個樣

算吧啦
d歌咪又係口水歌pop song
中二病講愛情 講夢想 睇落似寫比fans果d就最鐘意
講到咁有意思 咩有故事 連貫性
唔好紅左就係咁吹奏佢地d歌啦
首首主打都嘈到bollywood咁 d vocal又刺耳難聽到

講aggressive 唔夠bap堆舊歌好聽
one shot warrior no mercy全部都熱血高汁
講ballad 唔夠btob同bigbang
實驗性同曲風行得最前宜家應該係nct
講樣 唔知佢地想點 應該行緊搞笑路線 小白臉實無佢地份
講創作 根本最紅果d都係pdogg諗出黎

上外國節目除左rm 個個英文都唔識多隻
明知紅左就學下英文啦 psy都好過班傻仔
呢隊野代表泡團係歐美紅到都算奇蹟中既奇蹟

D Army真係勁忠心又好團結 但成日係到吹噓bts有乜成就 又鍾意同其他團比較拎優越感 都幾黑人憎 成日見佢地同exol嘈互相比較 d exol又係好惡死
反而wannable和平d 都唔見佢地同其他團d fans有衝突 但覺得佢地好多暗地裡都會嫌棄其中一兩個成員

Jungkook 都唔叫靚仔？ ？
至於mv views隊隊fans都刷㗎啦，真係不值一提

Hmh都好紅

天時地利人和
歌高質 詞有深度 舞型
佢地live唔係突出最好 但整體有返咁上下 rap
公司策劃好
你睇下佢地同army嘅溝通就知點解佢地會咁圈飯
淨係每年6月紀念出道已經搞成個月event
又開fanmeet 又出歌 etc
早幾年出道又冇而家男團競爭咁激烈

攞wanna one 同bts比
平時又話韓星得個樣
好啦 而家有隊跳舞唱歌都算有實力
就話人樣衰
啲人真係難服侍

Jhope個樣似搞笑藝人多過歌手明星
好funny

你用夠顏值未

無留意開

不過唔係話有一個好好好靚仔咩？ 係邊個？

睇樣咁膚淺

近排啲主打歌的確係未必啱每個人嘅口味，但你又冇聽過佢地啲副歌？
至於創作嗰度，除咗pdogg仲有嗰三個rapper，基本上bts有九成嘅歌你會見到有佢哋四個人嘅名

我諗應該係指Jungkook/V

基本上佢都點都算係實力派
睇得出佢地對音樂有熱誠

乜水？樣同跳舞都好一段wo
香港d明星仲好過佢地

奶

佢地啲歌我淨係鍾意spring day一首

但始終全隊都冇咩男人味
行出黎成班中二mk咁
田征國只係個好樣少少既mk

奶唔笑都ok，一笑就pk

有得炒就得

香港而家仲有邊個藝人樣ok仲要識跳舞

韓狗全部都係垃圾嚟

Spring day真心正，巴打識貨
但我覺得佢哋同mk個feel爭好遠喎

你係mk搵個好似柾國咁好睇既mk仔黎望下先

韓狗

yes 起碼睇得出佢地唔係借idol作跳板去做mc 演員 而係真心想做音樂

比起上面提到咩批判性、講夢想呢啲
個人覺得佢地啲詞好有個人性同埋獨特性 包含左佢地嘅第一身經歷
好似之前聽過佢地首搬家 講佢地由練習生開始住嘅細屋 到賺到第一桶金搬去間好啲嘅屋嘅心路歷程
講間屋見證住佢地由成日小小事就鬧交 到長大左成熟左 跟住要搬走果日就諗番起哂第一日黎嘅心情
好少會見有團講啲咁私人感受嘅野
所以我覺得佢地會同fans分享個人諗法
可能因為咁所以多忠心fans？

下我係好唔鍾意佢西面個樣
成日係到細路扮大人懶係型咁

係 月台冇冷氣熱到仆街

我仲好記得幾年前big bang係高登比人插到一文不值
而家有第二團上位喇
bb反而上左神枱
真係光陰似箭

至於bts勁係勁在粉絲多同購物力、行動力強
音樂水準呢味野好主觀
但如果美國咁多大牌音樂人都有同佢地合作
至少做到kpop咁耐以黎冇人做到既野先啦
咪放長雙眼睇佢地有咩發展囉

奶共撚唱唔得，跳唔得，rap唔得
冇wanna one光環好快收皮
仲要公司係垃圾cube

話佢地樣衰 咁佢地憑實力都紅起
唔係應該更好咩？
好明顯佢地真係好努力想參與係創作音樂
唔似twice嗰啲
真係九成靠樣

痴線

仲有佢地出道嗰陣啲歌主要係圍繞着年青人面對嘅問題，例如no more dreams係講年青人冇夢想，N.O.係講教育制度
就算去到依家，佢哋有啲副歌都係有類似呢啲主題

高登屌kpop:萬人撐
連登屌kpop:萬人屌樓主

咩撚野顏值啊大佬狗

算吧啦 根本邊隊紅都會比人嫌
你話得樣實力又垃圾就話姐 bts係掉番轉無樣都比人鬧
有幾多隊真係有樣有實力又無位比人入吖
甚至可能spica一開始就大紅嘅話 都會有人話佢地唔夠創作力/無樣/不如拆開做solo歌手

其實我覺得suga幾靚仔，眼細細，白白淨
做0仔一流

同佢哋講咁多做咩姐。
反彈仔既人有幾多個係會聽曬全部碟既每一首歌，有幾多個會睇埋中翻嘗試理解彈仔想係首歌度表達出黎既想法，有幾多個會用心明白佢哋既創作理念？如果真係明解而反我都覺得冇要緊，正所謂道不同不相為謀。但如果佢哋咩都唔知，聽過幾首扮代表既就擺明係為反而反，同呢啲人嘥咁多口水為乜，你講完佢哋咪又扮聽唔到繼續反

屌 啲泡菜野都有人吹捧
泡菜最叻Marketing 塑造到好愛啲Fans
又懶係處處關心 做啲野懶有意義
搞到啲Fans痴撚晒線 全部中撚晒毒咁
咪又係為賺錢
Bts就係Marketing最好嘅一隊
所以先咁紅

唔覺 好方便
去曼谷一定搭

咁係因為佢地知道因為係粉絲先會走到今日呢個地位
以前啲大公司團 個個拎獎第一時間都係多謝公司先架啦

乖,做哂功課先玩電腦

00後最中意呢d冇實力既韓狗

韓狗都有討論價值

痴線 講下自己意見都咁撚多負皮

憑咩判斷其他野有冇討論價值
冇你咪走囉
論壇乜都唔俾討論 痴線
唔通討論你咩 你又有乜討論價值

樓主你快啲走我幫你頂陣先

其實講咁多都無謂
無去了解佢地既真係唔會覺得佢地有咩咁大不了
但了解左真係會好沉迷
因為我以前就係咁
本身覺得佢地同一般偶像冇分別
但上年spring day 開始睇下youtube 啲片就發覺佢地好有團魂 對音樂 同每一個舞台都好認真
要搞笑個陣又搞笑 同埋睇得出佢地真係friend

DNA正啊, 不過係kendrick lamar嗰首

上面有人問我地army同bts係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日少時已經全部娶哂老婆，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意bts，我只可以答你，因為佢地係bts

根本fans先係老闆
香港場勁on9 二千幾蚊都有人肯比
仲要講緊只不過係睇兩個鐘
但無計 中意就會覺得無問題
防彈近年出左好多公仔呀果d
仲要世界巡迴 一邊旅行一邊搵錢
佢地d錢多都數唔晒
之前有新聞講過佢地已經買左幾間屋
講緊幾億won 依加一人一間房
仲未計韓妹係佢地生日送一座山既名牌禮物比佢地

依家已經唔比收禮物啦

住既地方一年租等於連登仔幾世都搵唔到
俾佢地話俾人高估左又有咩所謂
係得D FANS唔想IDOL俾人話先反駁

''仲未計韓妹係佢地生日送一座山既名牌禮物比佢地''
而家大把大牌子爭住贊助啦

邊有好似山咁多啊
咁睇得起彈仔

改都改得柒過人 人

垃圾kpop

團長咁撚巴閉呀

對bts無感但army就

睇kpop最多睇下啲女
男人老狗睇kpop啲乸型

好多00後韓狗

講緊一件都閒閒地一萬蚊或以上
唔撚明d有錢女追星做乜9
好撚得閒

垃圾都上billboard ，真係唔知醜 醜

有錢女追星咪追星囉，你理得人姐

就算冇BTS，你地鐘意個隊都唔會紅到佢地咁 無可否認，BTS會紅到過美國既其中一個原因係army好團結，班美國army用左一年既時間，瘋狂寫手寫信比班美國dj，成日係twittet tag 佢地，同佢地講防彈啲歌有咩意思，有幾好聽，搞左成年，最後就真係有dj肯播佢地啲歌，有愈嚟愈多電台願意播防彈既歌 (甚至有電台做埋army，唔係吹水，係真係有，其中一間叫做fm103.7)

再講多樣野，平時啲投票活動，army會分開做唔同既team(例如micdrop team for歐美fans bst team for亞洲fans，其中一隊瞓覺個陣另一隊就會接棒)
連係kpop圈子入面出哂名麻煩既中國人都會同其他地方(通常都係歐美韓國)既army溝通，夾下要點樣投票，講下個fan project要點搞，又成日讚對方

但係講到底，如果佢地係冇料既，又點會吸引到咁大班fans? )

當你成日係到講佢地真係好低質，點解會紅，如果唔係timing唔啱，我鐘意個隊野間公司垃圾，今日紅既一定係我個隊 blahblahblah

問心你有冇班army咁死忠?可以為佢地做咁多野?

不能同意更多
好可惜次次comeback都比人搶晒關注度
明明佢地啲歌好過啲口水歌好多

好想瘋狂俾正皮
冇㗎啦，歐美好多都係multi-fandom，呢隊冇咗咪追第二隊囉so what。

iu都紅到先奇

實力係有 但唔值咁紅 我覺得vixx 有實力好多
同埋成隊除左V 都好撚樣衰 話哂都叫偶像 個樣仲差過普通人average 好離譜
bigbang 大部分都樣衰 起碼有top 頂住呀
弊在V 個樣無top 咁型可以撐起成隊視力呢

你有錢都自己洗啦 送比人做乜9
開善堂
追星追到好撚有病
捐出去就話姐 佢地收到除左講句多謝fans仲可以點

有錢女d錢又唔係我d錢
關我撚事咩 不過真係好撚on9
其實抽簽售都係 一個人買成箱碟
仲要未必抽中 d碟仲要賤賣出去

入左邪教咁款

唔係講笑, d 反應同入左 科學教差不多

以為自己回post

好開心仲有人記得 spica
我由出道已經飯
實力超班到 仲未人超到

Wanna one , 勁反感 成班油頭粉面

BTS 唔係話差
不過D 歌 好低質 ....

好多人乘機係到踩bts棒自己既idol

我又係 VIXX 飯
CHING 識貨

覺

唔係囉，army好乖 基本上絕大部份既fans都係唯防彈(twitter班東南亞同歐美飯成日都話I am only here for bts b

之前佢地個美國pr(而家已經比人炒左)係咁出post 試水溫，同army講佢想引入更多其他kpop歌入美國，大家覺得點， 之後佢就比人屌到上天花板

btw唔知你有冇睇開twitter，大部分歐美army都唔係multi-fandom，佢地成日都串班multi-fandom既人，叫佢地做kpopies

冇錯啊，所以依家彈仔唔想班飯再嘥錢買禮物俾佢哋同公司商量之後就唔再收禮物啦。同埋相佢哋點影都得，實際上係咪真係送咁多出去呢就冇人知

買專買一箱真係好傻

之前見到係
但依家推特只follow彈fan page就唔多見multi-fandom

不變定律

有錢做乜都得架啦關你咩事

垃撚圾

買專人地為見佢哥哥 理得人咩
大把人買幾百隻抽簽售

其實佢地變咗好多 曲風都變晒 出道飯睇住佢地紅睇住佢地變 而家呢個已經唔係我當初中意既防彈

利申已脫

係啦係啦 連登仔眼光獨到
佢地會紅到出外國 紅到上billboard
係啲外國fans全部盲撚左 撞左邪
chainsmoker aoki都係撞邪先同佢地合作

連登仔嘅眼睛係最雪亮的

我好好奇點解好似好多人想佢哋曲風一世不變
轉下曲風唔係一個好好既嘗試咩？黑泡風又可以行幾耐？行耐咗又會唔會覺得厭

難道一個團唔洗move on??
仲係到唱we are bulletproof?

係囉就連Zedd都係盲咗要同彈仔合作

互相利用姐

平心而論 行黑泡路線 一定唔會紅到依家咁

錦你覺得有咩係高質？

佢鐘意個隊

外界成日以為佢地係血汗淚開始紅
實際上花樣年華系列先係最高質
無論係音樂 舞 MV內容同成個舖排都係kpop前所未見
果時以為頂多成為韓國一線
紅到嚟個地步作為fans都預見唔到
不過佢地算係有料
你話個個世間奇才又唔係
至少佢地既實力可以支持到佢地既名氣

睇返佢地comeback前既訪問 好多講今次專輯既理念 會更加了解
dna fake love都係表演性高既音樂 有利佢地上台表演

Bighit對bts真係落好多心機

啲口水歌夠唒嘈 啱鬼仔/妹聽

Bts 冇感..
不可承認佢地係後生跳舞幾好但仲可以跳幾多年
啲歌由上隻碟開始難聽...
我就算唔鐘意我都會聽哂所有歌先下評論
難聽講係除左跳舞冇咩特色...吹大左

至於樣真係見人見志...
我就完全唔覺得靜仔..7個放埋一齊分唔到啲人...
轉個髮型我都已經認唔到

仲有邪教army ...我只可以話佢地好玻璃心...
咩都要刷上哂一位又如何...
啲歌唔好聽呢個事實係唔會改變

應該就黎會有post話覺唔覺少時 2NE1 BigBang SJ Beast TVXQ etc. 被高估

每人口味唔同
好似我開頭聽DNA麻麻地聽聽下又OK
FAKE LOVE一聽就覺得正,但見好多FANS話麻麻地
因為轉左曲風就脫應該都係個人口味問題
唔可以預期佢地玩同一種曲風

係啦係啦。
彈仔既歌係最唔好聽㗎啦，最好聽既就係你地鍾意個隊啊嘛

唱左做la you so bad

垃圾價值觀
如果我識人好似咁我屌到佢上天花板
無其他野可以做 會唔會太可悲
浪費時間金錢心機 見得個幾廿秒
你話日日食飯食幾百蚊我都覺無問題
起碼d錢都係用落自己到
大把人晒錢追星就無問題
大把人做咁樣既野 咁好ok
追星追到痴線

咁BigBang算唔算最成功既男團？

講真 bts講樣最差係佢 塊面太長 五官又削 d牙仲有d似隻馬
不過幾鐘意佢d rap 而且性格好似幾好
所以整體黎講都幾得人鐘意

你倒返轉諗，如果唔係咁多fans咁樣課金，佢地點會有咁多資源

俾錢買開心窮撚唔明架啦
人地洗完錢都仲大把錢做其他野喎

Jungkook同V啲英文係咁上下，將就下喇

28張小卡真心極on 9

隊野咁樣衰都紅到咪證明係實力派
雖然我都唔識欣賞

事實歸事實，bts 紅佢地好多

rm幫下佢地啦好心 我唔關事既都驚d鬼佬鬼妹笑佢地d發音

你睇開咩團
個樣可以靚成點
想睇下
真心想知

我都以為泰國post
點知泡菜狗

啲鬼妺覺得佢地咁樣講英文好cute喎

我想知韓國人係咪發唔到v音 我聽其他團唱love個音都怪怪地

痴撚線
呢到d army 起曬鋼咁
話一話佢地偶像就好似想人認同佢價值觀
邪教咁款
好似好多人誤會呢個po ge人意思
個個都係話BTS係有實力但唔值得吹到咁高
唔係話佢地無實力唔值得紅

見過有人特登飛去韓國
買左最少三百隻
然後最重要係都抽唔中
心諗 做乜撚野

見撚到你班撚樣追星追到咁撚認真個樣真係忍唔住笑
又咩計劃咩盛 唔撚講以為秒秒幾真萬上落
真係得罪講句
追韓星追到咁撚認真嘅一係冇腦港女一係20歲以下小朋友

掉返轉有條有開個post話nct真係好垃圾 你都會起鋼啦

係日本既話始終都係超越唔到東方神起

我都覺得有啲army係好痴線，但講下佢地啲歌就吹到話宣傳邪教咁，又唔係逼你去認同

友*

原來係男版 akb

OK, 而家成件事都好合理喇

東方神起喺日本直頭俾人當係jpop啦

知多樣野咪好囉 青蛙

而家東神都賣唔到二十萬隻，但 bb 仲得

想知邊到有起曬鋼
依個post見過幾次
無啦啦又再開新
咩值唔值得
係紅就紅架啦
你覺得佢地唔值
咁又點

我係想講下班外國飯有幾死忠姐，我就冇佢地咁神心

如果唔係咁邊到搵到咁多錢

咁又唔會
講事實nct實力真係麻麻
自己知佢地事
唔會盲撐得咁誇張
而bts 跳舞係勁 但始終唱歌唔係個個得
佢地身為歌手唱歌呢個本份都唔係個個掂
話佢地既實力唔值得比人吹到咁高都好正常啫
咁佢地真係比人高估左
例如佢地100分係有100但比人吹到上130

樓豬咪係其中一個

咁呢d好主觀既
大佬呢個po係討論佢地係唔係比人高估
討論佢地值唔值得都好正常

其實人地紅唔紅
值唔值得紅 咁又點
又唔會少一忽肉

我咩團都有睇喎
不過我要睇咩團先會令到我覺得bts冇咁樣衰？

war of hormones 超正

係路人眼中大家都係睇kpop既垃圾，哪來的優越感?

VIP 已轉會bts！

已經追左kpop好多年！
單憑佢地係歌謠大戰既表演就知好有誠意！
歌舞都改哂唔係交hea

Big bang 自從fantastic baby就一路走下坡又交hea貨
好傷心。。

Same 仲諗緊BTS 有比人高估咩

其他團有90幾張小卡喎

出到外國好威？香港歌手以前都得啦

我覺得army先成日踩其他團抬高bts 最鍾意就係用billboard同其他團比

巴打你真係好有見識

Cls究竟係邊隊

淨係香港 亞洲人 都大把人唔知乜係防彈少年團
我唔信無留意kpop嗰啲好多人會識 何況啲鬼
唔通歐洲多人識防彈多過亞洲

事實唔俾講 咁應該講咩？

咩痴撚線
咩起曬鋼 真心想問邊到有
我地夠講緊依加隻新歌唔好聽
你有無睇到
係比人高估咁又點
你想講d咩姐
Twice夠講左咁耐啦
講完咪又係咁
中意佢地既人一樣係會繼續支持佢地

個post真係見過
點解仲要開新post
係咪防彈每次CB都要再講一講

同外國合作remix都上到itunes us no.1 邊個香港歌手咁勁

你都識講以前啦 繼續拎80年代打j

做咩樓主成日開呢啲引戰post

再講 成日吹奏啲歌幾有主題幾特別歌詞幾正
乜嘢dna fake love咪離唔開情愛 又有幾高層次
跳得吓就畀人覺得實力非凡咁 其實vocal line幾差吓
jungkook jimin唱歌好似呻吟
army咬細力啲plz

下..我理得90張係邊隊..
28張係我眼中都已經算好多..
對我黎講已經好cls
係咪一定要係要做最多先可以比人講.

想鐘意Tomrrow 啲歌詞
suga rap出我而家既人生

樓主終於識玩 揀bts有好多人覆

你講就講啦
問你 你覺得咩團最靚
講黎聽下
咩團都有睇又唔up一個出黎

完全唔覺得防彈差到咁

佢地有大把歌唔係講愛情啦
至於vocal line無可否認係冇其他團咁好

上billboard拎social awards d豬肉獎就打曬飛機
又話佢地d音樂好有深度既
點解grammy無佢地既

其實love yourself系列係連埋花樣年華notes入面既故仔(album入面既紙仔) (love yourself包括起承轉結 fake love隻碟係轉) 今次講到jimin細個比人強姦

屌終於有人講tomorrow，識貨

覺得佢哋淨係識寫愛情歌嘅人應該聽下，啲歌詞真係好有意思

一隊一線嘅 indie band 喺美國通常可以賣五十至七十萬隻，佢地最新個隻大概十五萬樓上，當然以佢地唔講英文黎講好犀利㗎喇 不過水份幾多唔知喇

邊個會估到佢地依加紅到咁彈左上黎 由出道聽到個隊名心諗做乜9
係音樂方面佢地真係幾高質 出道到依加都自己包辦 主題歌詞又引起共嗚 講中班年輕人心聲
睇完2017年MAMA表演 真心覺得佢地有舞台壓軸個勢帶到個氣氛出黎
見啲人成日笑RM SUGA JHOPE樣衰 吊如果個個都好樣你地咪又笑佢地係花瓶得個樣 個3個啲版權稅都賺到笑啦 邊理得你地
人地真係一步一步咁努力番黎 紅都值既 只係每個人都唔同講法姐 班連登仔之前咪又狅踏BIGBANG 依加聲都冇聲
不過自從爆起左之後 班ARMY真係打曬飛機咁 拎防彈踩人

冇人提got7

舞台同bigbang比差唔知幾多萬倍
同埋bts最鐘意抄bigbang就個個都知 google下都一大堆

樓主上次開POST討論左

咩痴撚線
咩起曬鋼 真心想問邊到有. 你依家咪係
我地夠講緊依加隻新歌唔好聽
你有無睇到 有 你都知唔好聽？
係比人高估咁又點 無
你想講d咩姐 無 你閱讀有問題？都話呢到係討論佢地有無比人高估 我想講既咪係佢地比人高估
Twice夠講左咁耐啦
講完咪又係咁
中意佢地既人一樣係會繼續支持佢地 我地有比你唔繼續鐘意bts?

個post真係見過 見過咪唔好入黎
點解仲要開新post 咁做咩你日日都食野琴日仲要食？
係咪防彈每次CB都要再講一講

話緊啲主打歌無乜內容

其實佢地點解唔快d去當兵
佢地防彈架喎

雖然樣真係平均地好差
不過創作力同rap搭夠

主打歌出於商業考慮搵愛情做主題好正常啫，只係想講佢地啲副歌係高質的

同埋佢地出道嗰陣啲主打歌唔係講愛情嘅

我乜9都未講 已經係起曬鋼
你真係好可愛
做乜撚 咪話唔好聽 仲要加多句你都知
你攞食野同開post黎比喻真係笑撚左
我邊一句有話中意bts

係呀比人高估呀 咁點
咁你想討論咩
係 係比人高估 所以？
仲有咩偉倫要發表

小朋友齊打架

其實可能係你對呢隊野有偏見 你諗下有邊隊泡菜團可以做到全球知名 而且又打得入外國排行榜 又破左好多紀錄 真係無幾可邊隊有咁既成就 姐係你可以有唔同意見 可以唔鍾意隊野 但你唔可以否認佢地既成就

Kpop男團大多數乸型仲冇乜邊幾個好樣
最好就2pm
就算bb都係得top係靚仔
講下bts樣衰你就起哂鋼 發現連登army仲正過班once

連登終於有人討論bts
Bts無論係韓國海外(中日泰星美歐)以kpop黎講都紅得好緊要 而個係無可否應 自己睇YouTube Google trend睇數據

我個人認為Rap好多元化 覺得BTS個3個Rap得各有特式同好好聽

大家不妨可以聽下佢地mixtape. 自己寫詞又自己作/mix

Rm - Do You

Agust D- Give it to me (直係suga)

Jhope- Daydream

冇用架，佢地只會捉住DNA fake love呢啲主打歌嚟講，唔講仲以為bts剩係得呢幾首歌

冇用㗎，佢哋唔會聽㗎

啲人講到真係紅到痴撚線咁
琴日我spotify聽fake love
見到bts全球聽眾排360 kpop嚟講就算係排得高嘅

最鍾意佢既rap同性格

慘得過係呢度提過既團連告示板既豬肉獎都冇資格攞

起曬鋼
真心問你 你又唔答
係到講廢話
覺得防彈個樣唔係差到咁都唔得
無啦啦將人對號入座話係army

作為一個普通人我真係唔識聽rap有無料勁唔勁
不過唱歌有無料就應該人人都識聽

2pm都叫好樣

勁喎
同啲once差唔多
畀人話twice用垃圾歌all kill就話all kill唔到嗰啲歌係咪垃圾都不如

叫做不過不失咁啦

條友都唔知做乜撚野
問佢又唔講
叫佢講就講啦
又話起晒鋼
2pm都唔知潛左幾多年已經
又話咩 咩團都睇 笑撚死

你問我睇咩團 咁我咪答左你咩團都係睇囉 係事實喎
我又唔係你咁有本命團
樓上都有人話你起哂鋼啦 係咪起鋼人地識睇
講bts係實力派又唔得 咁我錯了 佢地係偶像派
Bts成隊都好靚仔完顏團 但d歌難聽到不得了 以為聽緊兒歌

係你自己話人垃圾咋唔關我事

post幾條link出黎做乜
依家講bts成個團唔係話solo
Solo當然rm,suga果堆係有料到
但依家講你成個團
花樣年華果期應該係最好
之後已經得sprint day聽得入耳
其他打電音打到走火入魔，勁嘈

WTF???
師兄
係咪用錯ac

一定要講而家仲當打？

個個只係識捉住主打黎講

無事
我搞錯

我寧願佢話exo好樣 我都駁唔到
2pm 得nichkhun 好樣（仲要係以前）
依家幾個成員都犯錯事 算吧啦

唔講 咪唔好講囉 唔好覆囉咩事
講埋d鳩野

Exo咪又係得sehun

主打就係個個最常會接觸到 亦都係紅得起嘅主因 有無咁多人會聽你side track睇埋你歌詞 話知你side track寫聖經
主打都唔可以捉住嚟講真係唔知討論啲乜好
唔通bts紅得起係因為啲歌詞好有深度好有主題咩 訓醒未

樓上果d咪低質army 又係到話bts入billboard其他團無資格入 又要踩下2pm 打飛機咪打飛機 但搵其他團黎踩好黑人憎 講到得bts係最好咁 唔好影衰自己鍾意既idol啦

Exo都
老實講我覺得btob都幾好

咁主打歌要啱大部份人口味就難以避免用愛情做主題架喇，副歌就真係比到空間佢哋發揮，所以咪話有時間可以聽下佢哋啲副歌 乜真係咁難明咩

連登仔真係好八卦
唔中意又要陰啲陰啲留意
佢地一comeback 又要開post屌兩句
當我係唔中意BTS 睇到呢啲post 根本會無視
連登又唔中意 又耿耿於懷 真係好搞笑

算鳩數啦 話bts乜唔得就話咁你覺得邊團好
講完又係畀佢屌唔得 又過氣過時
嘥鳩氣

Jm9
你不如重新睇多幾十次頭3個回覆諗清楚我答得有冇問題
你想揾我本命出黎黑？講真我真係冇本命

紅既繼續紅,反既繼續反
無必要再覆

係咁嫁喇...
比佢地圍爐喇..
其他人唔可以有自己意見...
講左出黎都係比佢地踩黎拎成功感...
睇左咁耐其實淨係睇到army 好鐘意駁人「你講果個團咪得一個靚仔」..
唔好意思呀army們...你地個防彈係我眼中一個靚仔都冇

聽開kpop就咩團cb都睇㗎啦 咩陰啲陰啲
唔鍾意就唔可以睇吓今次cb有乜突破 吹奏到咁有料?

但好多人話佢哋啲歌詞好有故事好獨特所以紅喎
事實上最多人聽嘅只係主打 亦都係無內容嗰啲

防彈紅唔紅，首歌好聽定難聽，佢地靚仔定柒對佢地根本冇影響
比你開完個post屌完又點，人地照出album照開tour賣碟賣周邊賺錢
開post踩防彈吹奏自己鐘意個隊，你鐘意個隊都唔會突然爆紅㗎喎

邊句有問你本命野 咩本命團
問你邊團靚

仲有chanyeol都算靚仔
但整體package係Sehun贏
其他都係普通至醜

sm啲團靚過哂啦 wanna one都靚過 好未 不過你都反對㗎啦

好似係有人用2pm黎踩人先
咁我駁返佢呢個例子唔岩姐
同埋無講過bts係最好

唔覺 個friend成日介紹bts比我 睇完啲舞同歌詞覺得幾好 得閒會聽下
利申好撚憎韓狗

bts有幾首主打聽完只係覺得好嘈 成隊又得一個靚仔 但佢地跳舞真係幾好睇既

你好萌塞
你最初就問我睇開咩團唔係問邊團靚
我咪答咩團都睇
冇本事同你講落去

嘩
靚仔既定義究竟有幾高

其實所有嘢講完都唔會有影響
咁唔駛有連登 討論都唔得

Jungkook 都唔算靚仔

你發表嘅就叫意見
Army嘅反駁就唔係意見？
我冇感覺嘅團係唔會睇
所以唔知其他團有幾多個靚仔
多謝返你地唔中意BTS
但又咁留意又數到有幾個靚仔先

你咁講姐係你睇開既
唔係靚仔先睇？
是旦啦 你都答左2pm

啲人只會選擇性失明

又比人話宣傳邪教㗎啦

成日覺得班army好似邪教咁
當有人討論bts既時候就回post 回到寫文咁

Jungcock應該食女無數
無論圈內圈外

同once一樣

好撚好笑

你一定係BTS打手
利申 公民數打手

Exact7ly 一樣！
由聽spring day開始
再睇youtube見到隻舞好特別
跟住再了解佢地嘅故仔
就沉迷了

TeenTop MR先勁喎

唔係靚仔先睇
我同你一樣

成日覺得rm同jhope好似日本av男優

話我地踩其他團抬彈仔
咁不如你地望下樓下幾多comment踩彈仔呢樣唔得嗰樣唔掂，同時順便講下自己個團又唔同啦點點點。
你地自己咪又係搵位插彈仔抬高自己中意個團
只許州官放火 不許百姓點燈

你不如放埋你老母上連登， 茄哩啡都攞出嚟講

男團mr removed要數一定係beast/highlight啦
Btob都唔差

其實我一開始唔識BTS個時
都係度問點解呢幾條友冇啦啦咁紅
又唔係特別靚仔
之後搵嚟睇
就不能自拔了 中咗邪咁
應該係大型落降頭掛

撻咩團出黎話靚仔過bts 都會比人抽果隊最樣衰既出黎講
之後話 下呢隊都叫好樣
Exo同nct都叫柒既話咁bts果班直頭係史前生物啦
2pm唔係靚仔既 係比班那型男團 似番一班男人姐

我班fd都係army
個個上曬腦一年比成萬蚊買周邊
咁咪睇下點解啲人鐘意佢

睇曬啲長文都唔知佢地突出嘅地方係邊
最多係韓國嘅團當中係叫做中上個堆
同埋佢地乜野啲歌有意義個啲
只係適用係同韓國團圍內比較

我其中一個fd就係咁搞到佢成日無乜錢
叫佢買少啲好似殺左佢老豆咁
認真有千幾年前啲人偶像崇拜嘅感覺

解釋得詳細啲同認真啲就比人話宣傳邪教，咁你玩撚晒啦

論實力NCT高汁過BTS好多
BTS啲人又柒歌又難聽

cherrybomb都好聽??
rap line又唔夠人嚟

本來都覺
但後來知道佢哋只一間細公司
好努力咁一步一步上去
每次跳舞都用100%力量去跳
好欣賞佢哋 有啲歌會有關係
人哋紅到去美國喎
利申VIP

言下之意，咁EXO又有無比人高估？
BTS一直以舞蹈取勝
每首歌嘅舞都唔易
而且每個專輯都好有意思
例如之前嘅花樣年華

正常人都係
中意個團 就會覺得佢地靚仔
又或者係 覺得靚仔先中意佢地
你兩樣都唔係

生著呢d仔女真係喊三聲

EXO>>>NCT>>>>>>>>>>>>>>>BTS

最近觀塘開左間line放bts啲公仔
其實無乜特別 個人認為line啲公仔仲得意啲
但係都排到痴左線 已經唔係話審美觀嘅問題
就好似啲善信買佛牌咁

每個人都有中意嘅團
無可否認BTS真係值同努力
樓主唔認同唔緊要，
但佢地嘅成績係有目共睹

不如估吓twice同bts 邊隊收皮先？

exo由高登屌到連登都仲屌緊都叫被高估

試過有fd嘅老母叫我多啲帶佢出去玩
唔好比依啲野迷曬啲錢同時間

我心諗 伯母佢出街都拎住部機睇架喎 救唔返架喇

垃圾BTS抄狗
抄人抄到不知廉恥

一當兵就收皮
twice有排玩 都無對手

有故事係指成個album個theme(例如今次love yourself 係接住花樣年華系列)同mv內容 近排啲主打歌歌詞係冇乜內容，所以咪話如果你着重歌詞你可以聽佢哋副歌或者佢哋以前啲主打歌

女團會有幾長壽命

你去睇下v同柾國先啦

近年好多香港女仔去韓國讀書
最近防彈CB
真係買成箱專輯
我諗語學堂既大部分都係香港人
完全唔明學韓文 去韓國讀書為乜

明顯係兩樣野

少時都玩到十年
雖然後期都散晒又回塘

Twice跳吓bb舞咁唔知玩到幾耐

呢啲fans隊隊都有架，有乜咁特別

著校服又話抄
著斗篷又話抄
得啦得啦，遲下會唔會呼吸食飯都話抄

是旦啦
有人話佢地樣衰
有人話一個靚仔都無
我地問題掛

語學堂點都係中國人最多
專登開一班淨係收中國人

有fd去咗韓國讀2年語學堂

大姐呀我聽歌睇舞啫
人地話army冇腦我今日信了

人哋自high緊就唔好一下隊爆人哋啦

拍埋落jhope同rm隔離比 佢地都可以叫靚仔既

唔好理佢
擺明引戰
連登防彈同exo飯不嬲唔會突登挑起罵戰

防彈係玩歌星魅影

我屌你老母
1.邊撚個係army
2.你覺得我係army就要話埋其他人？

無啦啦話人係army
我幾時做左都唔知
覺得防彈唔差又係army

唔好嬲嬲豬啦
講到army好失禮你咁 咁想劃清界線

真係冇乜留意bts
男團通常聽開btob

佢個名

挑，個個韓國男團都跳舞架喇，有乜咁特別？
根本成個風氣就痴左線
就好似病毒咁 一傳二 二傳四
個個都好似take左野咁 社交得返乜野韓國野
圍內又要就佢地食韓國野 成日ff自己係韓妹咁樣

如果到依家都仲係覺得正常嘅話 我懇請你盡快滾到韓國
去同依種民族主義同漢族一樣咁膨脹嘅國家

成班傀儡咁

我鍾意聽佢哋啲歌唔代表我要鍾意韓國文化喎

偶像都係包裝出黎 不用分那麼細

Billboard呢排收咗錢成日幫佢哋賣廣告

我讀緊外語都會有班人叫我讀韓文
原因係幫佢地翻譯

好多睇kpop既人都唔鐘意韓國文化
呢班人比你地更了解韓國有幾腐敗

人地有得上billboards呀 好撚巴閉架

其實你唔洗衝出黎講自己好清高架喎

bts?
bullshit teenagers

無做追星狗好耐
你可以話我中意睇 欣賞佢地
無啦啦話咩army 我唔係囉
無啦啦話係army 諗起都打冷震

讚佢地就係fans
依到既立場得兩個
唔中意 同 fans
唔可以有其他既咩

兩團門面，你點揀？
如果我係0仔都想同sehun大戰300個回合

冇得上billboard巴閉啲

實係彈仔俾錢billboard叫佢幫手宣傳啦

如果係知道韓國文化垃圾尚好

假如有問題都只係得返個人嘅金錢管理
依啲我就唔理得咁多 始終有人係鐘意用錢

因為見你名話迷泰亨 所以好自然以為你迷bts金泰亨

super junior 贏成條街

你係團長巴閉d

話自己唔鍾意韓國文化=清高 笑撚咗

你係咪講粗口會打冷震d fd黎

樓主應該未睇過teentop

咁係咪中意睇就已經係army
唔追星好耐 曾經追過
連一隻專輯都唔會買 都可以叫自己做army？

過獎

憑你回得咁激動咁肉緊起哂鋼咁就知你好鐘意呢隊野已經係

讀心神探

乜撚野army?
追星追到咁中二
不如叫air force，橫掂成班咁鐘意打飛機

Teen top?
有比人高估過？咁霉

我係到諗緊 點認定人係咪咩army
又有無人會咁講
話 我係army呀 咁樣
上面個句咪諗起都打冷震

呢個名又唔係fans改 至於個解釋係咩我已經唔係好記得

同意

好過有啲人連飛機都冇得打

又好過
算把啦你愈幫愈幫

你講到防彈咁樣衰
想知你睇開邊隊
你靚仔既定義係乜
點知你又話你中意睇又唔係因為靚仔而睇
嘩我點撚知你咁多野
睇文字你咩都知
本身就已經好中意講粗口
睇個用戶名稱就諗咁多野
don't judge a book by its cover
下次改番個名做 我好撚中意食屎

仲有VIXX都係完美屌打

同埋而家預錄

條友真係黎搞笑架喎

覺唔覺btob俾人低估得好緊要 可能係因為唔夠靚仔

係㗎
但我真係覺得唔知佢哋起團名同粉絲名既因由就笑人中二既人搞笑好多

你講得依句都睇得出你係00後

唔關事啦 BTS都有唔靚仔既
覺得係佢地唔夠宣傳
有comeback我都唔知

見到啲垃圾army咁搞到本來對bts無乜特別嘅都去憎佢哋啦

無撚啦啦話人無撚腦就得
係唔撚中意比人話無腦呀
係嬲9呀依加
問你幾句邊團靚仔
答撚到咁撚樣
大姐呀我上黎討論下姐
點撚知你咁無腦

Sehun 靜係條野都羸
長到拖地

有原因就唔中二？

幫bts招黑

睇你頭幾頁回覆就肯定你係army
想人講返twice唔好講bts
呢個諗法得fans先會有

上次Missing u算唔算大發？

咪話sm團同wanna one都靚過 點睇 有無異議

但btob連最靚仔個個都係普通料

Jungcock起碼係公認靚仔

要不是Steve Aoki

俾佢屌應該會好痛
要慢慢適應先得

最靚仔係咪李旼赫

呢首幾正

你睇下佢地最近個次銷量先
佢地就真係比人低估啦
求其一首 不是開玩笑 跳舞都屌打好多團

樣衰就樣衰架喇

係，全隊得佢一個個樣見得下人

但舞台魅力係主rapper最強

Jungcock
咁佢地睇落都冇咩想進軍外國市場既行動
冇其他團咁紅都唔出奇
喺韓國應該只係二線男團

好認同你呢段，我係INU時期入坑既，搬家真係到而家為止所有歌裡面我最鐘意既一首，歌詞好真好直接，有嗰種拎自己既故事同諗法同fans分享既感覺，相比其他數落haters或者比較大口氣講自己有幾勁既歌更加唱到入心，我自己相對鐘意佢地呢種類型既作品。

花樣年華時期未算太紅，inu算係轉左以往既hip hop風，之後慢慢開始浮上面，但嗰陣時我都冇諗過短短兩年後佢地會爆到咁高。問心我認同以佢地嗰陣既潛力係值得更多人關注，save me時期既受歡迎度係我覺得相對地合適的，始終個人都係偏好花樣年華系列，由fire/血汗淚開始既主打已經唔太岩我口味，但搶耳度同舞台觀賞度係好高，吸引路人，而開始留意佢地後會將重點放喺side track。
佢地既作品有寫夢想/青春，對未來既不安，對內在既質疑，諷刺社會既又有，又會寫年輕人玩世不恭既心態，有時講自己經歷，又有啲歌係幾傲慢聽到人好爽既，亦都有fan song/鼓勵fans既歌，好多元，而且每個人同音樂好有熱誠，幾乎每首歌都會見到成員參與創作，特別係rap line，真係不得了，認識防彈(或者想知點解咁多人欣賞佢地既音樂)一定要睇佢地既歌詞，佢地係kpop裡面好著重歌曲內涵而非求其整個搶耳旋律加一大堆洗腦音節(大9把人唔識韓文唱乜垃圾口水歌冇邏輯既歌詞都唔會有人知，冇必要喺歌詞上用心，但防彈絕對唔係，當然後尾啲主打係洗洗地腦既，要得到多啲人注意嘛，好既第一印象先引起到更深入了解既欲望，從而推向國際)。加上佢地live表演感染力好強，你係可以切實感覺到佢地享受舞台既熱情，呢樣必須去concert現場感受。

以前未喺yt亂㩒落inu之前，我都恥笑過個團名on9而冇諗過要認識佢地，但入坑後補左佢地既綜藝啊碟啊仲有佢地自家yt channel既bangtan bomb就圈到死一死，要問點解佢地咁紅，好大程度係因為社交媒體，佢地自己仲有公司都知，未出道已經有yt channel同twitter，一邊放幕後日常，一邊由佢地七個人共用一個ac擺下自拍講下野，同fans分享下交流下，間中又會睇到佢地圍內互動(eg.生日貼黑圖)，而共用ac呢樣野都好重要，比起七個人分開ac，用同一個帳戶令人覺得佢地關係緊密(團魂，呢樣野喺佢地既歌裡面都睇到，後生仔最嚮往就係認同感，享受成為圈子裡面既一份子，渴望同其他人有親近既關係，順帶一提佢地而家仲一齊住緊)，有時fans要估下係邊個講野，從而慢慢了解七個人既特性。呢個團魂可以話係令到army團結既推動力，偶像咁齊心，fans都要同佢地一齊去到更高既地方。twitter互動容易又快，拉近藝人同fans既距離。另一個係bangtan bomb/episode/log，任何內容，無論係低能野定幕後花絮都好，keep住喺網絡上有曝光率，fans睇到又開心，呢個時代做藝人唔單止靠幕前魅力，fans更加想了解既係藝人本身既character，呢樣野正正喺yt channel滿足到，bighit喺運用社交媒體做marketing上比其他大公司成熟而且有遠見，成本唔高但成效顯著，全世界都可以涉及到。韓國方面就有官方cafe(即係fanclub咁樣)，一樣有齊七個人ac，好常會發文同fans講野，好似得獎後同army講多謝，準備專輯既感想等等，佢地都會睇fans寫俾佢地既文章。最後當然有v app，成員會開live即時互動，而且仲有自家綜藝睇(run bts/bangtan gayo)，補足左佢地唔常上綜藝既一點，一站式咁樣，所有野運用得好全面。

另外，作為fans好欣賞佢地嗰份回饋fans支持既心態，例如每個成員會做cover放上bangtan blog，尤其是jk喺特別日子放cover，有時會唱army點既歌，近期仲做埋vlogger剪片放上yt，記低同成員間既生活，呢種分享fans相當受落。正規專輯外，佢地會製作自己既mixtape，rap line三個都已經出左，展現佢地個人特色，亦係對音樂創作既一種追求。每年出道日前(6月1到6月13)都有個叫bts festa既項目，佢地會準備自作曲，cover，唔同成員既collaboration，分階段送俾fans，慶祝出道，又會有蜜fm(扮電台節目傾計回顧過去一年)同埋bts party(小型fan meet/concert，有特別準備既表演)。以上全部都免費喺網絡共享(除左bts party要買飛入場，但會有online live streaming)，出埋link俾人dl。

關注社會亦都係入坑點之一，佢地同埋bighit曾經有捐款俾世越號家屬，後期小小有love youself計劃，同unicef合作，推出既周邊受益捐去做慈善。早兩個月亦都停止左fans送禮物，表明只會收信，希望fans唔好再破費，可以既留返錢俾自己用或者捐俾有需要既人。佢地係有運用自己影響力嘗試令社會變得更好，甚至起到一啲教化fans既作用，路人對佢地既觀感亦都更正面。(瘋狂買碟衝簽售，或者付出大量金錢為左見佢地呢啲fans行為就另作別論唔可以入落防彈數，始終係個人行為，我自己奉行理性追星，頂多飛去韓國睇concert，自問都唔係好睇得透咁複雜既飯圈)

當然最重要既都係佢地七個人既個人特色，呢啲喺度就唔詳細講了，又唔係要推薦人入坑。防彈既成功絕非一朝一夕，而係多方面逐步累積起黎的，而且時勢都係一個因素，好多大團都經歷左大大小小既波折，離團/當兵等等，令到防彈有一個大既發展機會。作為army我個人立場都覺得而家紅得有點太誇張，有少少令我無所適從，但多左咁多人支持佢地都好凳佢地開心同自豪，防彈喺五年內去到呢個地步的確嚇人，不過圈到咁大個fan base係有佢既原因，你話值唔值咁紅/係咪吹大左，呢樣真係好個人，每個人覺得重要既野都唔同，有人睇樣有人睇內在，或者好多人唔明點解佢地有咁大一群死忠，用fans角度睇就係上面所講既咁多點，而同美國音樂人合作/上美國節目呢啲同我黎講係win win，雙方都得到想要既熱度同討論，我地fans又可以有新鮮野睇下，咁樣都係一個好既局面，花時間拗值唔值咁紅既同時，我希望上面講既野多少可以增加每個人對防彈既認識，之後再討論多啲，咁就好了

最近覺得rm順眼咗 唔係最柒嗰個

屌 同少時潮文有得揮

佢啲綜藝同以前啲歌真係好正 to you 都跳得好正，Love is以為佢哋開始返嚟，但今次新專輯嘅歌就有啲

呢個post班army
如果讀書做功課有咁好心機做research寫文應該科科都好高分

等住陣間有人話你宣傳邪教啊
呢度啲人睇唔入眼㗎，只會笑彈仔樣衰笑團名中二咋

笑死 啲人係憎bts既話點會有心機睇啲長文呀
睇到我好尷尬

哇屌好撚多潛質潮文 做乜

抄狗改不了食屎

Twice係垃圾我直頭覺得 好撚唔中意
咩團都好過twice
我係話 Twice都討論左咁耐 咪又係咁
我邊忽有人叫講番Twice
邊一句係想人講twice
你會唔會諗多左
係咪又唔可以憎Twice

撞歌名專輯名呢啲野好小事啫
你又唔好做到咁肉酸

Fake love正撚到

搵野黎講 好肉酸呀
咁gd&top dope係咪抄bts dope

sehun出名有大J
諗下都識揀啦

쩔어

bts同幾多嘢都巧合

twice成團都算後生啦~
起碼可以玩多三年
不過JYP要俾多D個人發展佢地先得囉

男團幾紅都好
一當兵就回落架啦

應該中學未畢業 依啲技能第時用得着

講起抄野 我記得之前有個韓國yt channel講邊啲團抄歌
但過咗冇耐個channel就比人delete左
臉紅的思春期同bts好多歌都有份

仲以為最靚仔係陸星材；
不過李旼赫太矮

之前twice d 批鬥post都冇咁多人回覆長文
一講bts個個都長文回覆

比完門面，再比較吓兩團公認最樣衰個2個（雖然樣衰唔止2個 ）
我排：RM>Kai>Xiumin>Jhope

一定唔係佢哋俾錢啦 以前未簽歐美公司之前哋army日求爛求嗌啲電台播佢哋歌都冇人理
一簽完之後馬上鋪天蓋地咁樣報 你話呢

唔係army都覺得好勁
銷量又癲

最重要上一代sj 東神個啲 開始帶起Kpop

依一代bts簡直將kpop推向美國 推向世界

追星仲認真過返學
00後又興打千字文

真係冇人理？咪有電台有播
仲有其他團既粉絲話播得防彈就可以播其他團既歌啦咁，之後就俾個DJ鬧啊嘛

酸撚到

咁我真係好撚憎Twice呀嘛
提左一野Twice
就比人話想人講番Twice
妖仲講黎做乜
講左咁耐佢地咪又係一樣咁紅
講黎都無用
認左bts係高估左又唔岩聽
認同新歌唔好聽又唔岩聽

咁你咪去望吓播放率差幾多囉

同sehun啪好快會變鬆

寫就寫左睇唔睇呢啲個人自由姐 同唔可以強迫人鐘意一樣野一樣，冇宣傳只係陳述觀點
只係覺得連登啲討論真係低質
搵位入前了解多啲而唔係搵唔到pt就偷換概念/人身攻擊

exo個二件好樣啲
我就咁睇圖下面二個露額頭露眉都唔差

sehun好lun正囉
gay佬點都揀佢

防彈少年團
如果我用槍射死佢
咁係商品說明條例贏？我仲洗唔洗坐？
話明防彈

以上做乜撚 想吹奏nct都唔係咗啊嘛

NCT又真係幫唔落

討論高估左實力
但原來防彈隊野個樣都比人高估左

我覺得0仔見到sehun真係出晒水
1仔會覺得佢好正，但未必想食

咁我自己覺得彈仔嘅歌可以係外國電台播到出來已經唔錯了

唔啱你聽就話低質
上面有人講所有野都係公關做出黎
你唔肯聽就轉個頭話人偷換概念
不如都係返去個啲fan club一齊繼續你所謂嘅高質討論喇
唔好再返黎

你呢家都要坐啦 恐嚇/不誠實使用電腦

1仔會食咩類型
有冇男團成員做例子?

第14個留言 bts成團又靚仔

exo 伯賢
Suju 厲旭

w1 大輝

之前翻過佢演唱會 佢地一句話想食老麥 叫左50幾個餐 食左一啖就唔食。。。。。。好想知佢地憑咩咁紅

你食埋我果份

3/10啦
太明顯啦

樣唔掂不過佢好撚gay

我諗純睇樣既fans真係唔會追bts既
bts 創作力強 + 歌詞中到年輕人心態

好撚樣衰啊

大把人覺得v同jungcock靚仔
最不解係jimin都有吹奏外表

我J親既成員都係細細粒，白白淨，眼細細個type
樣反而次要

Bts-suga （矮少少就完美）

Svt- woozi （正到出精）

Highlight- yoseob (未變大隻前好好J)

Exo- D.O. (唔好諗住佢似王祖藍，其實食得過，而家已經冇以前咁似）

做乜撚
無啦啦變gay post

呢個真心食唔落
氣質太女人

加加埋埋射左幾多次？

17嗰件好柒

好多人話佢柒
但Kpop真係好少可見到呢type
第一次睇svt live就留意到佢

淨係得d.o.
我覺得幾cute
其他真係唔太得

highlight另外幾個仲靚仔啦
起光個含撚嘴贏晒

限定團的確有正面影響到佢地人氣
但我相信唔限定佢地都一定好有人氣
同埋wannaone成員比I.O.I有實力好多
男團有實力係好長命

我唔係J樣 係J氣質

Highlight係得斗俊型
起光我覺得唔算靚仔

唔係嘛 wanna one vocal都唔太得

其實有實力唔等於會紅

W1得3個唱得 nuest個個勉強算第4個
Rap唔太掂
係編舞幾好睇既

W1散咗應該冇ioi系女團咁慘
起碼nuest應該彈得起

係呀
所以講值唔值 唔係會唔會

李旼赫好靚仔wor

其實我覺得mic drop仲好過dna

除左恩光 昌sip 個個都ok

一直都覺 去轉美國就紅到上天 明明未夠料

講顏 除左柾國 其他都係一般或者甚至醜 mk仔

講跳舞 平心而論 韓國跳到舞既團真係大把啦 唔講以前啲團 17都跳得好睇過佢地

講rap ok啦 有rm唱幾句英文啲妹妹仲唔濕哂 比起真係玩hiphop嗰班又差得遠喎但係

講唱歌 大佬 我連主唱係邊個都未知 當年走hiphop風既bigbang都有大成擺係度啊 bts真係搵唔到

話有深度有concept嗰班 講真kpop既title song一向冇深度 係講緊performance
由hot水晶開始 歌詞大多都係最多勵下志 要深度就咪聽kpop啦
拎啲非主打黎打飛機 非主打要高質深度 好多都有既 已經唔計solo歌手 舒情歌手 indi band hiphop嗰班

好啦 話佢地冇資源 細公司捱出頭
係咪唔知佢地個老細咩料呀？韓圈幾暗唔係唔知
根本冇翻咁上下手段點紅

性格同私生活就不予置評啦

利申 老屎忽 睇唔過眼 不過人要紅就阻唔到

exo suho / chen
呢D都唔差呀
伯賢唔係我杯茶
個樣太似女仔鳥

Peniel都ok?

變左Gay post???

其他嗰啲at least未至於太難聽嘅
冇理由成團都好唱得
不過佢地咁紅主要同曝光率有關

你地唔覺pd 101 2好多落選者都發展得好好咩
好過第一季女團好多

好彩(G)IDLE反應好
不過垃圾CUBE

Ok wor
佢未變光頭前都ok

GAY佬大戰迷妹

同Bigbang無得比

冇髮型加持就變核突
咪即是佢本身唔靚仔囉

河成雲尹智聖同李大輝仲有朴佑鎮可能無咁靚仔
其他都係靚仔到cls
但佢地都好勁 雖然我鐘意鄭世雲多過河成雲 但唔可以否認佢唱歌真係好痴線

韓國人本身好恐同
但又好buy團內cp 我真係睇唔透

二哥已經屌打好多男團

有邊個光頭會好睇
不過 光頭 不了

以前都係得君聯同mediheal母公司投資咋嘛(君聯最多咪同bilibili有關係)，bighit都係2016年尾先還哂啲債開始賺錢，佢表弟都係今年先入股大黑(netmables老細)，有幾黑暗呀

講黑暗都未及其他公司啦，防彈比人打壓到冇得上韓國大台綜藝

jin其實都ok呀

河成雲氣質太直男 我麻麻地
加埋上次打飛機事件
氣質呢味野好難解釋

姜丹 奶罐都叫靚仔到cls ？

就算bts收皮既話
你地鍾意果d都唔會上到位
無謂踩人時偷偷讚自己果隊話仲值得紅

+1

河成雲唱歌勁
大輝識寫歌
佑鎮rap同dance
係智聖除左搞笑同媽媽之外好似得唱歌叻d 老老實實解散左之後最擔心係佢

吓我覺得姜丹嗰隻好sexy嘅男人味好靚仔喎
咁裴珍映ong朴志訓你唔會否認啦下話？

奶換返jr/英文應該好好多嘅

男人味就靚仔
朴 不了
你自己話其他都係靚仔㗎咋

Daniel身型係屈機既
練大隻少少就完美
樣唔係靚仔
但佢真係十足十犬顏
好多女buy呢款樣

朴都唔靚仔 韓國班人話佢靚仔到似cg走岀嚟

雖然鍾意朴志訓但我覺得佢唔夠男人

我諗啲人鐘意佢台上反差掛
我自己鍾意ong

正太feel掛

做作 普通啦不至於靚到cls

喺你眼中有邊個靚仔 有樣又比你話做作
做作就唔靚仔？

一講w1個樣
我覺得又要回帶呢張圖

咪講咗覺得佢普通 女人咁款 又扮可愛
同隊ong同minhyun都屌打佢啦
不過算啦你fans係唔入耳

on9 我唔係佢fans 但唔可以否認佢靚仔
話我fans不如話你haters 我幾撚時話過我係佢fans

老老實實 男女都公認既靚仔應該得ong

人地係韓國義和團
地位高係正常的

佢自己覺得靚到痴撚線就一定要人認同

成日做個個招牌動作gay到死

Fake love 真心好普通
啲 side track仲正

咪又係抄monstar x

fake!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

終於有人認同NCT

點解上面變左討論w1

認真 我覺得bts啲主打歌真係麻麻
特別係dope開始打後果啲歌
但album其他歌係幾高質
加上成隊都真係俾人睇到係團結（最記得melon果陣得suga攞獎但啲隊友都陪佢上去 又好專心聽佢講野）啲團員又搞笑又無架子 靜係呢幾樣野已經夠哂吸粉

另外仲有個原因就係春日呢首歌賺左南韓人既好感度

利申：唔係fans 但有聽佢地啲歌

係billboard贏左個垃圾投票獎就以為係宇宙最紅，jb fans都大個女唔哂時間投票啦
前排仲係威係勢話破ts youtube首日記錄，點知刷views刷得太勁，比人删返成千萬
隊野勁明顯公關billboard寫稿，有人同佢地合照就屈人係fans

我睇左睇佢地紅地毯既訪問，英文都唔識多句，勁尷尬

睇你個ac名

大家話彈仔啲故事係靠我地粉絲吹捧，唔夠人地aggressive ，balled又唔夠人地來，
咁依家係成個package 咁sell
大家有無咩團係樣樣都好掂 on top哂既講出來睇下啦 我依個小薯真係唔識野 做咗韓狗7年 彈仔真係算係近年綜合哂所有野比較掂個批
咁當然啦 散開每樣睇 彈仔唔係十項全能 有啲位都係弱咗啲
利申：army

邊個團唔刷MV 只可以話刷得太勁
但事實上係破咗韓國首日最高紀錄 刪VIEWS都改變唔到個事實

suga攞獎但啲隊友都陪佢上去
得我覺得咁樣先係最煩膠咩
同埋最弊其他人上台唔專心呢 韓國最睇禮節 睇fancam就知班友最鐘意圍威喂 好多人話佢地臭串喎
拎獎係開心 但睇全場就知大家都會humble啲
成日army前army後咁鳩嗌 fans見到實開心架 我見到淨係覺得尷囉
團魂好多團都有 不過mk仔係易friend啲既

彈仔 講出嚟都面紅

如果當年exo 唔係走咁多人

邊到輪到BTS 上位

exo去左邊？

我覺得army會似邪教其中一樣就係成日講套路 而家我聽到套路兩個字就驚
利申：army

呢個真
EXO 個時個勢勁太多

作為一個路人就咁睇
BTS得個柾國個樣係見得下人
(Sor可能我唔識欣賞單眼皮細眼男)
EXO 燦烈世勛同Kris個顏值真係屌打BTS 全隊

我自己覺得sm推nct推得好勁
exo本身都幾低調
睇 2017 MMA 或者其他年尾頒獎禮就知啲人氣仲好勁

同埋可唔可以講下綜藝感
佢地團綜真係好撚好笑
過往大把高人氣嘅團都唔係賣樣啦
一味講邊個邊個靚仔做咩

係咪都話啲MV有故仔
睇落好多似過度解讀

BTS出名有禮貌架喎
對住啲後輩都鞠晒躬 對工作人員都好禮貌

佢地本wings concept book有成一萬字

靚仔-> 挑 得個靚仔 紅得幾耐呀
唔靚仔-> 咁柒 點解紅

防彈拍mv連自己concept 都唔知就去拍...
仲要自己睇mv 先知個mv 係點...
其實心照喇

我覺 唔係話佢地冇料 但有料過佢地嘅都好多 絕對係俾人過度吹捧 不過人氣呢啲嘢都好短暫架姐 好快又有第二隊架啦

mv黎講 講concept既
exo universe條線由出道一直去到而家 真係屈哂機

sm啲mv好高質 仲有rv同fx暗示社會議題

超能力？

岩呀BTS其實只係遲EXO一年出道，不過BTS 出道之後個排連韓國人都唔識佢地咁解

nct個概念太fail 點推好難成功

係咪得我一個幾鐘意Fake Love

雖然我唔鍾意bts 但我覺得依首ok 好過哂血汗淚 not today dna
係有啲咬字好差 love you so bad嗰句我直頭以為係韓文歌詞嚟
好聽係一件事 係咪依首歌好過其他kpop好撚多拋離哂 好非凡 我覺得唔係囉

到底jungkook仲係咪處！！！！

第一次聽真係好一般
而家一日loop1000次到
都幾洗腦dklm

其實都係i need you 開始先知有呢隊野

有冇好笑綜藝推介？
runningman 得個半集出黎賣笑唔知做乜9

唱歌真係弱左d

大佬jin唱功唔夠出色

得罪講句BTS唱功唔係差緊啲係好差，特別係Jimin呢種唱法
好心bighit俾啲好既vocal training佢哋

run bts
但睇完就出唔返黎

我覺得唱法最差係V喎
未爆紅之前Chok果把沙聲 真係聽到自己喉嚨都好唔舒服
而家冇再但啲咬字都係唔清楚

Sm依家比起推nct成員，不如話佢地想個概念更多人知
其實依家nct成員只為之後既練習生舖路
Sm今次真係玩到好大
個概念唔得就18個成員做犠牲品
得左既 未來既練習生先係主打
推nct勁係正常 因為實驗成功 以後都唔洗出新男團

今年推得咁落力音源榜都好似冇入過TOP30
不如正正經經搞個團算啦

exo 12人果陣真係好撚紅

鬼叫sm咁刻薄

花樣年華系列啲副歌就真係非凡喇

Agger
我發現佢地次次攞獎第一句都係多謝ARMY先
尤其係南俊 佢一攞Mic講野已經係叫ARMY

又真係誇張左
不過上次有個韓站站姐送左隻勞比JK
仲要次次生日都收到一大埋名牌

Exo L直頭買咗個爵位俾sehun添

其實你有冇追post
上面好多comment都話佢地album side track正喎
好明顯你係只係聽過一兩首主打啦

sorry起碼我入到U畢到業 GPA過三

而家只要上到二線idol 衫 鞋 switch/game 電話 香水 樂器
已經好基本既事 全部非大牌不送 仲有咩買地 買星星
生日落廣告 送禮物一車車 屋企人呀寵物都會有野收
不過都有啲係善事好似東神有圖書館同學校 仲有聽過係重建過村落呀 森林呀咁

男團站姐真係個個都身家豐厚

會唔會7個人叫50個餐啊 老作都比D常識啦
如果你話係嗌埋比工作人員食我都會信

咁歌高唔高汁好主觀既

睇到都覺得陰公

點解人出系列佢出系列
winnie exit 出左個e無撚左影

我屌你楊菊花！

雖然jope真係生得好遺憾但係佢係最放個個
呢個真係笑到我。。。

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

其實真係唔明點解要expect個個人都會搵你啲side track嚟聽
不嬲評論啲團嘅歌好唔好聽都係睇主打㗎啦

你要有內容嘅歌就要聽副歌，主打歌係要吸引大眾，冇計

dun judge a book by its cover

其實連我自己都唔知我地紅啲咩

我係講緊佢盲反
冇了解過人地全部歌就以偏概全
就算主打唔啱佢心水咁總有一首係相對冇咁差掛

同佢食飯
點解會有機會同佢地一齊食飯

底子ok啦
佢家姐幾靚女

潮文

咁以後唔好笑啲團出兒歌同洗腦歌做主打
話唔定人哋啲side track好猛

呢間野走d路線愈黎愈偏鋒
正正常常推nct肯定紅過宜家 d樣幾靚仔

ching你幾時肯應我
唔好掛住應人啦
定係你諗緊柒左可以點算

下？

出道前幾好 係依家殘咗
但佢啲反應 聲效好好笑

有屁就放啦 下下下

大陸有人起哂佢地底.由專輯銷售到YouTube view都係做假

柒乜撚嘢
同埋上面嗰條友話 bts唔係話差
佢覺得啲歌低質又唔畀
你係咪聽壞咗個腦

咪撚咁癲覺得人哋唔覆就係駁你唔到啦 小學生咩
唔覆係覺得講極你都唔撚明呀

仲以為你講秦國

東神五人飯留名
係連登見到人讚東方神起好開心

公司識玩，抄下抄下又上到位，時間造就人氣，唔等如有實力既。老老豆豆俾BAP同blockb上位仲好

唉，諗起都覺得可惜

少d睇大陸野
好多韓團fans想佢地糊，會夾埋寫文
尤其大陸exo班fans，日日咒成員死

今次主要有堆大陸army睇左防彈同taylor swift既合照亂講野
然後俾taylor既fans討伐，其他人就跟住踩

糊糊糊，而家打麻將食糊咩，唔好成日用埋啲大陸用語啦

你真係信？ 嗰篇啲資料錯晒喎

咁佢地拍MV係演員，
係跟導演同劇本指示，
唔知個完整架構係正常。
不嬲編劇同導演先
真正主宰個故事嘅人

你唔滿意咪直接引用回覆

講完又唔會少忽肉

班人造謠100分 有腦自己識分析 人講你就信

公司未搵到錢但每個月都有糧出(雖然係最低工資)，已經好過唔少公司，係跑一跑二見自己支那紅叫得起價唔想捱啫。

盲撚咗？

天團啲fans最鐘意抹黑
接受唔到人地銷量高過佢
成日都p走防彈個名，打自己個團個名上去(佢地改出記錄音源 銷量 views etc既account既圖)，仲要係打榜組，大站嚟

好多隊都係side track有驚喜過主打
除左twice

進擊的胖彈早就整咗闢謠貼 有心嘅自然會去睇
係拎班友嘅資料嚟打飛機都冇計

因為支那成員走，搞到無咗M隊，有段時間佢個故事好似斷開一忽忽咁，係上年Ko Ko Bop同Power開始，學MCU咁玩平行宇宙去圓返個故仔

其實微博班濕鳩支那人咪又係轉載Twitter，做咩唔睇Twitter，係要理支那飯圈？

如果仲係五個人
我驚剩低個兩個都會俾其他人啲衰野搞到出唔到黎

不了

你鍾意果隊收皮先

好記得舊年年尾iu攞獎講感言悼念鐘鉉 然後班army同wannable 喺度鳩叫

咪又係踩低人地嗰隊 狂讚自己鐘意嗰隊
照你咁講佢係咪同我一樣聽壞個腦

個鏡頭pan去哥哥度就要嗌

糊你老味

其實講起BTS佢地嘅外貌，我覺得佢地都過咗廿歲但都仲係細路仔咁樣

反而其他Kpop Group就算係00後都大得好快咁

糊你老母啊糊糊糊，食糊就聽過，而家你食清一色定大四喜啊？用匪語用到咁理直氣壯真係第一次見

以前D歌好聽好多
宜家不了

exo出道越耐
D成員越睇越正
反而bts 仲係小朋友咁
但其實出道都係差一年啫

你知唔知防彈最大92年 最細97年...

你望吓同樣係92、95、97line嘅男idol就明

Nct 曲風太實驗性...
D分隊又亂到PK

sor, 唔識

拎最多view嗰首
big bang fantastic baby好明顯完勝BTS嗰首乜鳩DNA
首歌完全都唔好聽

韓國idol 係年紀越大越正
我諗田柾國五年後會更好J

92同其他比好細路咩
95line明既 個樣冇點變 尤其係JIMIN
97唔清楚有咩星

JK啲fd囉，Mingyu同有謙

以前 save me , run 果d好聽d

初出道話佢老顏忙內，
但呢幾年個樣好似無咩點大到

Save me正到

唔係瓜JK老顔

佢初出道係唔似忙內

佢嗰陣個樣都好細細喎 反而依家感覺上成熟咗好多

認同 完全唔識欣賞
依個po一定要推

細路*

起哂鋼既妹豬army再加幾個公海老屎忽圍爐取暖
你推埋我果份

其實army係咪成日同其他fans嘈
我有幾個fd追SHINee winner都係話army周圍扮熟跟住又撩交嗌 同埋佢地啲concept係每邊抄啲抄啲咁踩界

利申 唔清楚咩concept 我頭先search 係咪熱氣球album cover?

熱氣球應該係young forever 嗰隻album啲副歌幾值得聽嘅

Sehun真係好正

仲有一堆老屈人嘅讀心神探

憑佢地每個stage都用心演出
希望回饋番fans既支持 唔理係唔係marketing 反正我信了
我係ARMY

等我公道d講下啦，以下係理性同客觀分析

樣：得v同jungkook係靚仔，不過呢樣唔係重點，佢哋的確係靠實力走紅嘅，bigbang d人夠柒啦

跳舞：可以用非常專業黎形容，真係無乜見到有其他男團跳舞勁得過佢地，力度同整齊度都非常高

唱歌：rap個班真心唔錯，不過jin同v唱live唔係好穩，唱歌方面真心覺得有待改善

歌曲：以前個d幾正，係最近dna，fake love開始先難聽，不過唔太關佢哋事，應該炒撚左作呢兩首歌個人，明明以前個d勁正，佢哋係咪換撚左作曲家？歌曲水準真係差左

總括黎講：呢對野係值得紅，不過又咪至於應該紅到咁撚樣，係班army濕鳩，未成年諗野又未成熟，係咁dun錢比班友洗，先推到佢哋咁紅

樓上仲有on9話咩”以為上左billboard就當自己紅左” 家下又唔睇下咩人先上到去？ 亞洲人黎講上到去都叫空屈曬你地機啦 其他團有冇實力有冇本事上到去呀? 冇啊嘛 唔該你地收嗲成班酸蟲 仲要係到吹捧nct屌你老母

作曲肯定係RM同pdogg架喇

Army同另外某團fans 兩大腦殘飯圈

不過佢呢首歌真係令人失望！無之前嘅水平

E X O

做乜
淨係講樣姐

剩係個樣已經夠照啦
呢兩年出幾多High End品牌Function
連勝利都揀坐佢大脾呀

你解讀左啲咩 我都冇講乜野

大部份幾認同但歌我只係唔識欣賞DNA 新歌幾好
呢句個個團都啱

咪又係講包裝

osh 真係好撚正

仲有大黃呢？

團團fans都dum錢 推自己偶像嫁啦
無人團地咁多fans咪推唔起

實力同外貌都有既我覺得得神起
五人時期既神起Live同啲歌都好正

東根本身顏值就唔差的

btob 真心高質 值得更好 非melody

歌ok
但BTS全隊+army都唔識欣賞
利申：八年韓飯

現役男團有冇一隊有bigbang嘅實力同GD創作力？

變得最多先係jk

實力就有好多都有
但創作力真係冇乜
呢幾年創作唯一比較好既都係Pentagon hui

記得有個好樣衰
剩係youtube偶爾loop下韓文歌

其實我覺得以前嘅佢地高質過依家好多
歌詞又有意思 旋律又好聽
但紅左之後不了
春日之後嘅歌完全唔識欣賞

無可否認佢地係有實力 夠團結 對fans好
suga係自己生日送禮物俾fans 寫memo
真心勁
就算你話門面嘢嚟 但作為藝人真係做得唔差

但唔理解佢地依家點解咁紅
佢地紅嘅時候 音樂質素同結果唔成正比
如果係更早之前紅 又或者保持到以前質素嘅話
我會替佢地開心
但依家做左世界彈之後
成績完全係靠人氣去維持
完全唔值咁紅

Same here
佢地以前咁紅嘅話會好開心
但依家不了

轉唔係問題
問題係轉得唔好聽又咁紅

我都覺得依家佢地啲主打係偏向咗迎合大眾口味，但佢地啲副歌仲係keep到一貫水準

副歌以為你講chorus 囉
但佢地以前主打都做到高質
點解依家做唔到

我係指side tracks
可能因為要迎合美國人口味瓜，我都想知

迎合大眾口味
作為大眾 完全唔識欣賞
非主打係ok
但主打真心唔識欣賞

係美國人口味

篇野真係好撚好笑 同少時潮文有得揮

佢有嗌比員工 但全部都係食左一啖 啲fans送個啲零食禮物都比左我地

幾順眼呀
不過真心似搞笑藝人

似av男優多d

Agger
B.A.P 真係俾人低估
好心痛

咁nct有冇俾人低估啊

一路睇之前d留言都覺得奇怪
咩bts除左主打 好多首副歌都好好聽
我心諗無啦啦做乜淨係抽chorus出黎講
幾時開始side track係譯做副歌

血汗淚, Dope, I need u, 春日都好正
近年少有男團高質歌
dna, Fake love唔識欣賞

Sorry搞到你誤會咗 咁係咪應該叫非主打歌

DNA 同fake love真係唔識欣賞 但睇佢地到依加都認真演出冇hea跳算係咁

春日神曲但之後好多主打我都唔識欣賞

副歌一般指chorus

Side track中文可以叫收錄曲
叫非主打都得

Ok我以後會更正返 btw你可以聽下佢地啲非主打，幾正的

我覺得Jimin應該做第一主唱 instead of jungkook
Jimin把聲其實最有辨析度，唱功都係jungkook之上，佢唱返多啲，啲人先容易記得首歌
V本身聲底麻麻地，但把聲好易認
Jungkook聲線平平，唱功平平，但大部份主打都唱最多
靚仔做吓門面咪算囉，唔使乜野都夾硬主推佢

Jhope掛名係領舞，但舞台存在感好低
近幾首主打，rap part又愈黎愈唔知做乜鳩

利申：路人，淨係聽過主打

DNA Fake Love我覺得係為咗要攻入美國市場 side track仲係保持一貫水準

因為jimin太唔穩定，Jungkook 相對上比較穩

Jin零存在感

mv / 編舞都係柾國勁多鏡頭+中心位

jimin音色特別還特別 唱功真係不提也罷
至於rap part我反而嫌佢唔夠 好似以前inu bst先正
同埋jungkook唔係推得冇理 唱跳rap有埋樣有名你叫黃金忙內

到時推其他人又會話: 嘩條友好樣衰

隊野好樣衰，唔識欣賞
咁樣係咪叫實力派

讚實力派喎

又話自己唔睇樣
但防彈隊野又好撚樣衰
你講晒啦
繼續負評

咁我呢？

講嚟講去咪又係踩防彈，吹奏自己個隊
仲以為佢睇開啲咩高質野，咪又係睇泡菜明星
比睇開歐美歌手既人踩都正常 ，泡狗屌泡狗

即係你覺得自己睇緊係低質嘢 自認低人一等 陰公
講到聽kpop就唔會聽其他歌咁
上面啲人咪講唱功唔得 啲主打愈嚟愈唔得 都無吹奏其他隊 你咪回應吓佢哋唱歌有幾正囉

Spring day

聽新個首歌嘅live 真係聽出耳屎。好似鬼叫
之前首血汗淚就真心正

覺得Jin 今次已經多左鏡頭同唱 v唱少左分左比jin咁樣 可能jin把聲唔夠jimin同v 咁有分辨性，又唔夠jungkook穩，所以分得少

Jk太萬能了

明明話佢地唱功唔得既多過話佢地歌唔好聽
選擇性失明
又係到賴人踩防彈吹奏自己個隊
明明讚其他隊個d人往往都唔係個d團fans
屈鳩人都有

正國好撚靚仔

我覺得jin把聲好溫柔好好聽
不過跳住舞唱live真係唔夠穩
今次隻碟佢唱airplane pt2同magic shop都好正

唔覺 人地跳舞勁唱歌勁 連啲mv都係有連貫性又有寓意 佢地唔紅邊個紅 ？！樓主收皮

講緊變唔係淨係曲風
佢地對音樂既態度都唔同晒啦

同以前最大分別係做音樂係為初心定為市場

你聽下佢地side tracks就知你呢個擔心係多餘

Jimin唱功都有人吹奏

睇佢企定定唱awake先岩岩好夠 要佢跳住唱有d難度 所以佢fake love好多位都係企定唱 其他人圍住佢跳

我唔知自己睇左咩
場場都走音走到痴線，連V同Jin都穩過佢
佢做第一主唱防彈可以摺埋了 rapperline都撐唔住

好撚鍾意佢
無論你地點講佢都係好撚正

痴線 負皮下都有意見

岩呀 一開始未飯覺得普普
係啲歌幾好
飯左 出唔返黎

suga講過要多啲改變 佢地無話一定要咩風 唔好比框框佢地
隨便脫 早脫早著

糖糖

package正咪紅得起囉

真係形容得好撚抵死

講個個人一定係最撚勁 不接受反駁

算啦 比你聽都晒9氣啦
評啦 慢慢聽住啲主打然後落comment囉

中國你也信

jimin唱功係最好

一個post 都睇得出你哋啲army咩質素

隻 album 上咗 Billboard no. 1!! It’s not who hate you that matters

who？

Sorry，真係會有non fans聽曬啲side tracks先作出評論(當然呢個係YouTuber，但我相信唔少人係會聽晒成隻album)

同埋點解你會覺得一定係fans先會聽晒成隻album 例如我唔係gfriend fans我都down咗佢地成隻album聽

billboard 200 no.1

老實講 我又唔覺得FB好聽 可能因為洗腦洗到已經憎憎地首歌 當然DNA我都明點解好多人唔鐘意 因為唔入腦 同埋首歌啲節奏奇奇怪怪咁 個人而言 上次CB 主打三首 MIC DROP FOR SURE

bang bang bang好撚難聽

首歌既詞真係冇得輸

廳咗Mic Drop 先再評論🤭👍🏻👍🏻

同樣的日子 同樣的月
24/7每次都在反覆的每個瞬間
我模棱兩可的人生
20代的無業游民真害怕明天
真可笑 小時候還相信什麼都有可能發生
賺一天的錢買一天的東西 那樣拮据的時候
心情總是control beat 一直持續癱瘓著
每天每天Ctrl C Ctrl V重複著

屌真係好中

我個人鍾意got7多啲

人地有實力你唔抵得？咩叫高估左 收皮啦